### Описание ###

PHP+MySQL

Небольшой пример использования HTTP API от CoinHive.com.
Проект представляет собой игру, в которой добываемые хеши являются валютой. Все операции с ней проверяются на сервере.


### Как запустить у себя ###

* Установить Apache|nginx, PHP5.6+, MySQL 5.7+(используеся тип JSON)
* Создать таблицу как в файле create_db.sql
* Поменять настройки в файлах coinhive.php,config.php,/js/api.js,/js/game.js на свои
* Радоваться)